How to Shoot a Pistol in 10 Minutes

未睇 就負評

CQB training one man

佢支持香港，好野黎！

如果去到美國 我會想搵佢
東印度公司/海外勇士組織

佢開槍好快好準
同軍佬一樣

SIG P365
Pocket gun 10 rounds